黃洋達: 大陸文化已勝過香港和台灣, "延禧攻略"是例子

大亨(黃洋達)節目重點:

>香港反對派自毀長城, 已經玩完. 係單議席單票制選舉都輸硬.
>在台灣, 蔡英文幾可肯定連任無望. 這將影響美國對台灣的政策.
>陳凱欣和韓國瑜既選舉攻勢有唔少共通點, 而且非常迎合華人性格.
>大陸影視產物已經全面攻陷台灣, 《延禧攻略》是例子. 而家, 台灣人要欣賞華語娛樂文化, 主要係睇大陸戲聽大陸歌 (而忽略台灣本土產品).
>政治跟文化絕對有關. 大陸影視產物成為一個地方既娛樂主流, 該地方自然會"大陸化".
>選舉攻勢和結果正係文化實力既展現.
>今次台灣和香港既選舉結果, 亦證明大陸在文化上已勝過香港和台灣.
>"熱血時報"將致力於改善香港既文化實力.

政治跟文化絕對有關. 大陸影視產物成為一個地方既娛樂主流, 該地方自然會"大陸化".

呢點 我都少少認同
台灣人只看支那劇
藝人搵食要拍支那劇
表忠行為變多

樓豬點解日日可以咁有恆心聽哂熬狗台花生台啲一伯呢堆垃圾,仲要寫埋summary

痴撚線, 我幾可有寫左膠賣港花生台?

香港都係

唔少之前經常大叫支那既連登仔, 都對《延禧攻略》如痴如醉 (甚至有人話唔睇《延禧攻略》就係井底之蛙 )

一個城市既文化點係由主流媒體做成, 主流媒體老闆是誰? 講完

熱血時報"將致力於改善香港既文化實力.

牛唔飲水, 禁唔到牛頭低

大亨有樣野無講

好多香港人同台灣人玩大陸games

有咩問題?

香港特區人 同 中華台北人 玩開咩大陸games

如王者榮耀, 傳說對決....

黃洋達講呢d野，成個on9咁既？

但其實文化融合左, 要改變好難

香港特區間間茶餐廳部部電視機長開播住TVB，改唔到

中華台北多家電視台輸出綜藝節目
中華台北輸出藝人到中國大陸演出

有咩on9?

你睇得日劇韓劇多, 都會鍾意日本韓國
睇得大陸劇多.....自己參透下

唔講咁多，又贏

今時今日仲有人怪茶餐廳
延喜攻略果時連登仔唔好同我講睇緊VIU TV

班人型垃圾有文化架咩

點隔絕?

政治上, 香港和台灣都比中共贏哂

客觀上 (選舉結果)真係贏左